如果再有警察唔肯出示委任證，當場打999懷疑有人冒警得唔得？

著住差人衫行使職權，但係唔肯出證
做個好市民當場打999得唔得？
如果有示威者假扮警察，對香港治安有好大影響

ok

啱

借個位唔好意思
【置頂！】 628需要大家！G20峰會全球遊行

一早就要！

資料來源：警訊

可以
我認為每一個人都需要報警
懷疑有人冒警

可以，再到場嘅警員可以再叫佢出示委任證，再打去警署確認